[重要]五毛開post唔好覆 由佢沉

而家深夜班五毛狗係到大大力推post
唔想聽日起身見到連登頭版就係呢啲post係到帶風向
所以見到啲五毛post由鳩佢沉底就算
屌都廢事 唔好幫佢人手置頂

人自推

再推